覺唔覺張衛健好撚裝B，睇見就尷尬

裝b 係廣東話黎架？

裝你老尾

唔覺

咩叫裝B 裝C D得唔得㗎？

覺，樓主牛逼

你老母就裝B

你老母俾你屌

你係狗

屌你老母

裝你老母b

不是裝B,是裝逼

張衛健裝B, 樓就就傻B

張衛健裝B, 樓主就傻B

唔識貨

乜柒都話好尷尬都係大陸閪口頭禪
點解冇人屌？